父親病情嚴峻 因暴動罪判囚7年盧建民獲批外出探病

去年因旺角騷亂案暴動罪罪成而被判囚7年的盧建民，他昨天在Facebook專頁表示，多謝本周二在區諾軒及赤柱職員的幫助下獲得特別准許，由懲教職員押送外出探望父親。盧於黃專頁貼文《懷念父親的風采》，指自己從福利官口中得悉父親的病情已達到非常嚴峻的地步時不禁在獄中工作間淌淚。

文中提到盧建民在幼年時曾經離家出走幾日而令父親非常痛心，父親又為了養妻活兒而不斷工作，放工時特意到愛群快餐購買兩隻炸雞髀給兩名兒子，自己的晚餐只食隔夜餸。盧建民認為父親的頑疾可能就是因食隔夜餸而間接導致。

盧建民諷刺地稱：「多謝彭寶琴法官！為了彰顯『法治』，刑期沒有減少！刻下，父親的時日不多，本人要見父親一面，都要關卡重重！彭官真是香港第一好官！本人祝她長命百歲，他朝君體也相同！」。

將來班仆街一定會落地獄